有無二月收到4000$信息既巴打收到錢了？

仲味收到呀仆街

岩岩先收到訊息

政府做野好撚慢...

收到錢啦

X1

收錢之前會唔會有咩通知

早幾日收到，仲有封信寄埋嚟

有無二月中/尾入，而家收到$$$$$?

你幾號收到嫁？

我指個信息

2月21

今朝收到

收錢之前會唔會有信寄左黎先？

同一日點解我都味有

好想收錢呀

頭先收到訊息

我未收到啊，屌政府老母。

2月13號收訊息
今日係4月27號
我仲未收到錢

2月8收訊息
今日都冇未到

我都係2月8號收到信息排3萬幾都未收到。

幾時先派比我地

^_^我尋日派左 都係8號收sms

我8號收都未收到錢 利申 001-01xx

你係幾多號？

同問
我排8萬4千幾